今日咳撚到傻閪咁 不想活了

又鼻塞又喉嚨痛 屌你老母支那害人不淺

咳死了

一日癲九百幾次

5issayusayinggcf9

=laug

唔咳都係傻閪

rememberlaug=gcf9isokla